Направете програма, която на входа получава две цели положителни числа и след това:
* изчислява сумата от всички цифри на двете числа (например, ако числата са 289 и 127, то сумата е 2+8+9+1+2+7=29);
* изчислява най-големия общ делител на двете числа (с горните числа това ще е 1);
* извежда остатъкът от НОД делен на сумата (1%29=1).

## Вход
На един ред се въвеждат двете числа, разделени с интервал.

## Изход
Отпечатва се остатъкът от НОД делен на сумата от цифрите на двете числа.

## Ограничения
* ``10`` <= ``число`` <= ``1000000``
* гарантирано е, че двете числа ще са различни

## Пример

### Вход: 
```
289 127
```
### Изход: 
```
1
```

### Вход: 
```
325 600
```
### Изход: 
```
9
```

> Обяснение: НОД на дадените числа е 25. Сумата от цифрите е 3+2+5+6+0+0=16. Остатъка от делението: 25%16=9